決定發起「和你封利是」，將文宣封係利是入面，你知藍絲基層最撚貪小便宜，到時搶住收文宣

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可